全香港係咪無一個正義同有能力嘅人都冇？

如果今晚元朗成班廢老咁撚樣打人可以無事。
過咗今晩後我可以同大家講。

香港已經正式死亡!
大家諗諗未來嘅日子應該要點做